{
  "User Management": "사용자 관리",
  "Users": "사용자",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Employee ID": "직원 ID",
  "Designation": "직함",
  "Department": "부서",
  "Contract Type": "계약 유형",
  "Location": "위치",
  "Country": "국가",
  "ID Format": "ID 형태",
  "Archived Users": "보관된 사용자들",
  "Create User": "사용자 생성",
  "Import": "가져오기",
  "Bulk Update": "벌크 업데이트",
  "Contract Types": "계약 유형",
  "Employee ID Setup": "직원 ID 설정",
  "Deactivate": "비활성화",
  "Apply": "신청",
  "Clear": "지우기",
  "Add": "추가",
  "Download Template": "템플릿 다운로드",
  "Update": "업데이트",
  "Delete": "삭제",
  "Add New Field": "새 항목 추가",
  "Activate": "활성화",
  "Create Employee": "직원 생성",
  "Personal Details": "개인 상세",
  "Employee Details": "직원 상세",
  "Department Details": "부서 상세",
  "Employee ID Pattern": "직원 ID 패턴",
  "User Name": "사용자 이름",
  "Email": "Email",
  "Joining Date": "입사 일자",
  "Gender": "성별",
  "Manager": "관리자",
  "Enter Contract Type": "계약 유형 입력",
  "Field Type": "항목 유형",
  "Field Value": "항목 값",
  "Select Separator Type": "구분자 유형 선택",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "Other": "기타",
  "Filter": "필터",
  "Designations": "직함",
  "Locations": "위치",
  "Search Name or ID": "이름 또는 ID 검색",
  "Search": "검색",
  "Sequentially Increase": "순차적 증가",
  "User Access": "사용자 액세스",
  "Edit": "수정",
  "View": "보기",
  "Name": "이름",
  "Create Access Group": "액세스 그룹 생성",
  "View Access Groups": "액세스 그룹 보기",
  "Save": "저장",
  "Create": "생성",
  "Edit Group": "그룹 수정",
  "Create Group": "그룹 생성",
  "View Access Group": "액세스 그룹 보기",
  "Group Name": "그룹 이름",
  "User Location": "사용자 위치",
  "Access\n Location": "액세스\n 위치",
  "Access Group": "액세스 그룹",
  "Location Specific": "위치 한정",
  "Groups": "그룹",
  "Manage Groups": "그룹 생성",
  "Skills": "기술",
  "Manage Group Types": "그룹 유형 관리",
  "Create Subgroup": "서브그룹 생성",
  "Edit Subgroup": "서브그룹 수정",
  "Subgroup Name": "서브그룹 이름",
  "Head of Department": "부서장",
  "Add New": "신규 추가",
  "Department detail": "부서 상세",
  "Show More": "더 보기",
  "Add Department": "부서",
  "Hierarchy": "계층",
  "Manage Designations": "직함 관리",
  "Organizational Hierarchy": "조직도",
  "My Hierarchy": "내 조직도",
  "Minimized View": "보기 최소화",
  "Detailed View": "상세 보기",
  "Asset Management": "자산 관리",
  "Manage Asset": "자산 관리",
  "Asset": "자산",
  "Asset ID": "자산 ID",
  "Specifications": "사양",
  "Date of Purchase": "구매일자",
  "Assigned To": "배정받은 직원",
  "Assigned Date": "배정 일자",
  "Returned Date": "반납 일자",
  "License Number": "라이선스 넘버",
  "Valid Till": "유효기간",
  "Hardware": "하드웨어",
  "Software": "소프트웨어",
  "View History": "이력 보기",
  "Create Asset": "자산 정보 생성",
  "Save & Close": "저장 후 닫기",
  "Add New Asset": "신규 자산 등록",
  "License No": "라이선스 번호",
  "Tool/Asset": "툴/자산",
  "Assigned On": "할당 대상",
  "Assigning Date": "할당 일자",
  "Skill Management": "기술 관리",
  "Add New Category": "새 카테고리 추가",
  "Category Name": "카테고리 이름",
  "Access Branch": "액세스 지점",
  "Add Skills": "기술 추가",
  "Reports": "리포트",
  "List Of Reports": "리포트 목록",
  "Employee List": "직원 목록",
  "Head Count": "인원 수",
  "Custom Reports": "사용자 지정 리포트",
  "Update Report": "리포트 업데이트",
  "Email ID": "Email ID",
  "Create Report": "리포트 생성",
  "Export": "내보내기",
  "Edit Report": "리포트 수정",
  "Enter Report Title": "리포트 제목 입력",
  "Start Date": "시작 일자",
  "End Date": "종료 일자",
  "Employee": "직원",
  "Employment Type": "고용 형태",
  "Role": "역할",
  "Request ID": "신청 일자",
  "Date": "일자",
  "ID": "ID",
  "Section": "섹션",
  "Field": "항목",
  "Old Value": "옛날 값",
  "New Value": "신규 값",
  "Profile": "프로필",
  "Approve": "승인",
  "Reject": "거절",
  "History": "이력",
  "Requests": "요청",
  "Settings": "설정",
  "Define Notice Period Policy": "고지 기간 정책 정의",
  "Define Day Hours": "일 시간 설정",
  "Profile Settings": "프로필 설정",
  "Basic Information": "기본 정보",
  "Personal Information": "개인 정보",
  "City": "시",
  "Branch": "지점",
  "Notice Period": "고지 기간",
  "Probation Period": "수습 기간",
  "Full Day": "전일",
  "Half Day": "반일",
  "Primary Details": "주요 상세",
  "Middle Name": "중간 이름",
  "Legal Name": "법적 이름",
  "Official Details": "공식 상세",
  "Login Name": "로그인 이름",
  "Type": "유형",
  "Shift": "근무조",
  "Office Phone": "사무실 전화",
  "Go Live Date": "실무 개시 일자",
  "Relieving Date": "퇴사 일자",
  "CX Language": "CX 언어",
  "Channel": "채널",
  "Contact": "연락처",
  "Disablity": "장애",
  "Alternative contact": "대체 연락처",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Marital Status": "결혼 여부",
  "Blood Group": "혈액형",
  "Languages": "언어",
  "Permanent Address": "본적",
  "Residential Address": "거주지",
  "Parent's Details": "부모 상세",
  "Father's Name": "아버지 성함",
  "Father's Date of Birth": "생년월일 (부친)",
  "Mother's Name": "어머니 성함",
  "Mother's Date of Birth": "생년월일 (모친)",
  "Spouse's Details": "배우자 상세",
  "Spouse's Name": "배우자 이름",
  "Spouse's Date of Birth": "생년월일 (배우자)",
  "Children's Details": "자녀 상세",
  "Child's Name": "자녀 이름",
  "Child's Date of Birth": "생년월일 (자녀)",
  "ID Types": "ID 유형",
  "Bank Details": "은행 정보 상세",
  "Bank Account Name": "은행 계좌명",
  "Bank Account Number": "은행 계좌번호",
  "Bank Branch Name": "은행 지점",
  "Languages Known": "아는 언어",
  "Bank Code": "은행 코드",
  "Personal Documents": "개인 문서",
  "Company Documents": "회사 문서",
  "Asset IDs": "자산 ID",
  "Software Assets": "소프트웨어 자산",
  "Asset Count": "자산 수량",
  "Spouse Name": "배우자 이름",
  "Children's Date of Birth": "자녀 생일",
  "Hardware Assets": "하드웨어 자산",
  "Certifications": "자격",
  "Family Information": "가족 정보",
  "Financial Information": "재정 정보",
  "Documents": "문서",
  "Other Information": "기타 정보",
  "Leave Management System": "휴가 관리 시스템休假管理系统",
  "Leave Management ":"휴가 관리 시스템休假管理系统",
  "Leave Master": "휴가 마스터",
  "Leaves Requested": "신청된 휴가",
  "NCNS": "NCNS",
  "Upcoming Leaves": "진행 예정 휴가",
  "Rejected Leaves": "반려된 휴가",
  "Approved Leaves": "승인된 휴가",
  "Leave Type": "휴가 형태",
  "Request Date": "신청 일자",
  "Number of Days": "휴가 일수",
  "Check In": "체크인",
  "Late By": "지각 시간",
  "My View": "마이 뷰",
  "Apply Leave on Behalf": "휴가 대리 신청",
  "Convert to Leave": "휴가로 전환",
  "Confirm": "확인",
  "Dismiss": "해제",
  "Apply Leave": "휴가 신청",
  "Note": "메모",
  "Holiday List": "공휴일 목록",
  "Holidays List": "공휴일 목록",
  "Select Template": "템플릿 선택",
  "Export PDF": "PDF로 내보내기",
  "Export Excel": "Excel로 내보내기",
  "Export Image": "이미지로 내보내기",
  "Month": "월",
  "Year": "년",
  "Add Holiday": "공휴일 추가",
  "Import Holidays": "공휴일 가져오기",
  "Export Holidays": "공휴일 내보내기",
  "Submit": "제출",
  "Description": "설명",
  "Optional Holiday": "선택적인 공휴일",
  "Paid/Unpaid": "유급/무급",
  "Duration": "기간",
  "Policy": "정책",
  "Taken": "사용",
  "Balance": "잔여",
  "Action": "조치",
  "Select Duration": "기간",
  "Pay Type": "급여 형태",
  "Import Leaves": "휴가 가져오기",
  "Add Balance": "잔여 일수 추가",
  "Create Leave": "휴가 생성",
  "Add Leave Type": "휴가 형태 추가",
  "Add Policy": "정책 추가",
  "List of Reports": "리포트 목록",
  "Late Checkins": "지각 처리 체크인",
  "Time Off": "타임 오프",
  "Loss of Pay": "급여 손실",
  "Individual": "개인",
  "PDF": "PDF",
  "Excel": "Excel",
  "NCNS Count": "NCNS 카운트",
  "Reason": "사유",
  "Count": "카운트",
  "Leave": "휴가",
  "Employee Self Service": "직원 셀프 서비스",
  "Attendance & Shift": "근태 및 근무조",
  "Check Out": "체크아웃",
  "Web Check-in": "웹 체크인",
  "Biometirc": "생체인식",
  "Access Card": "출입카드",
  "Reason Type": "지각 사유",
  "Comments": "코멘트",
  "Day": "주간",
  "Night": "야간",
  "Work From Home": "재택근무",
  "Regular": "일반",
  "Roles": "역할",
  "Status": "상태",
  "User": "사용자",
  "Admin": "어드민",
  "Leaves": "휴가",
  "From": "시작",
  "To": "종료",
  "No of Days": "휴가 일수",
  "Approver": "승인자",
  "All": "전체",
  "Pending": "대기",
  "Rejected": "거절",
  "Approved": "승인",
  "Apply Work From Home": "재택근무 신청",
  "Apply Encashment": "현금화 신청",
  "Total Leaves": "총 휴가 일수",
  "Leaves Taken": "사용 휴가 일수",
  "Applied Leaves": "신청한 휴가",
  "Casual Leaves": "정기 휴가",
  "Earned Leaves": "유급 휴가",
  "Sick Leaves": "병가",
  "Compensatory Off": "보상 없음",
  "Holidays": "공휴일",
  "Add Subgroup": "서브그룹 추가",
  "Attachment": "첨부",
  "Post": "포스팅",
  "Share your insights": "당신의 통찰력을 공유하세요",
  "Design Forum": "디자인 포럼",
  "Subgroups": "서브그룹들",
  "Group Members": "그룹 멤버",
  "Anonymous": "익명",
  "Basic": "기본",
  "Personal": "개인",
  "Family": "가족",
  "Financial": "재정",
  "Assigned on": "배정받은 직원",
  "Download All": "모두 다운로드",
  "Upload New": "신규 업로드",
  "Add Child": "자녀 추가",
  "Resource Type": "리소스 유형",
  "Alternative Contact": "대체 연락처",
  "Block Number": "블록 넘버",
  "Building Name": "건물 이름",
  "Address": "주소",
  "State": "도",
  "PIN Code": "PIN 코드",
  "Primary Account": "1차 계좌",
  "Primary Address": "1차 주소",
  "Documents List": "문서 목록",
  "Company": "회사",
  "Identification Details": "인증 상세",
  "Read": "읽기",
  "Write": "쓰기",
  "Speak": "말하기",
  "Password": "패스워드",
  "User name": "사용자 이름",
  "Login": "로그인",
  "Day Duration": "기간 (일)",
  "Inactive": "비활동",
  "Remember Me": "기억하기",
  "Forgot Your Password": "암호 분실",
  "Need an account": "계정이 필요합니다",
  "Signup": "등록하기",
  "here": "여기",
  "From Date": "시작일",
  "Days": "일수",
  "Enter First name": "이름 입력",
  "Enter Middle Name": "중간 이름 입력",
  "Enter Last Name": "성 입력",
  "Select Gender": "성별 선택",
  "Employee Id": "직원 ID",
  "Enter user name": "사용자 이름 입력",
  "Select Designation": "직책 선택",
  "Select department": "부서 선택",
  "Select manager": "관리자 선택",
  "Select Contract type": "계약 유형 선택",
  "Enter email": "이메일 입력",
  "Enter phone number": "전화번호 입력",
  "Select Marital status": "기혼여부 선택",
  "Select Blood Group": "혈액형 선택",
  "Select disability": "장애 여부 선택",
  "Add Language": "언어 추가",
  "Enter block number": "블록 번호 입력",
  "Select State": "시/도 선택",
  "Select City": "도시 선택",
  "Your password": "암호",
  "Select Asset": "자산 선택",
  "Enter Assign date": "배정 일자 입력",
  "Enter skills here": "이곳에 기술 입력",
  "Enter certification name": "자격증 이름 입력",
  "Enter certification Authority": "자격증 발급기관 입력",
  "Enter license number": "라이선스 번호 입력",
  "Enter certification URL": "자격증 관련 URL 입력",
  "Select gender": "성별 선택",
  "Select Department": "부서 선택",
  "Select Manager": "관리자 선택",
  "Select Group Name": "그룹 선택",
  "select Group": "그룹 선택",
  "Select Sub Group,": "서브 그룹 선택,",
  "Enter Purchase date": "구매 일자 입력",
  "Software Specifications and details": "소프트웨어 사양 및 상세",
  "Enter Asset Id": "자산 ID 입력",
  "Define Probation Period Policy": "수습 기간 정책 정의",
  "(In Days)": "(일수)",
  "Move All": "모두 이동",
  "Name Of Employee": "직원 이름",
  "(Required)": "(필수)",
  "Create New Report": "새로운 리포트 생성",
  "View policy": "정책 보기",
  "Add policy": "정책 추가",
  "Edit Leave Type": "휴가 유형 편집",
  "Delete Leave Type": "휴가 유형 삭제",
  "Are you sure want to delete this leave type?": "이 휴가 유형을 삭제하시겠습니까?",
  "Select Location": "위치 선택",
  "Deactivate Leave Type": "휴가 유형 비활성화",
  "Are you sure want to deactivate this leave type?": "이 휴가 유형을 비활성화하시겠습니까?",
  "Active Leave Type": "활성화 된 휴가 유형",
  "Are you sure want to activate this leave type?": "이 휴가 유형을 활성화하시겠습니까?",
  "Select Country": "국가 선택",
  "Countries": "국가",
  "Add country policy": "국가 정책 추가",
  "Policies": "정책",
  "Add column": "열 추가",
  "Company Details": "기업 상세",
  "Company Name": "기업명",
  "Parent Organization": "상위 조직",
  "Company Registration": "기업 등록",
  "Registration Number": "등록 번호",
  "GST Tax Number": "GST Tax Number",
  "Contact Details": "담당자 상세",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Company Website": "기업 홈페이지",
  "Branch Details": "지점 정보",
  "Region": "지역",
  "Total Space": "전체 공간",
  "Branch Name - Bank Branch Name": "지점명 - 은행 지점명",
  "Branch Address": "지점 주소",
  "Street/Road Name": "거리명",
  "Town/Village": "마을",
  "Branch Space": "지점 공간",
  "Department(s)": "부서",
  "Capacity(in seats)": "수용량 (좌석수)",
  "Set Capacity": "수용량 설정",
  "Select form element": "양식 요소 선택",
  "Label name": "라벨명",
  "Add Options": "옵션 추가",
  "Add Values": "값 추가",
  "Add Description": "설명 추가",
  "Remove Field": "항목 제거",
  "Save Changes & Close": "변경 저장 후 닫기",
  "Are you sure want to deactivate this Branch?": "이 지점을 비활성화하시겠습니까?",
  "Sq.Ft": "Sq.Ft",
  "Departments -Department": "부서군 - 부서",
  "with seating capacity": "수용량 명기",
  "Company Information": "기업 정보",
  "Employees on Leave": "휴가 중인 직원",
  "Message": "메시지",
  "Delete Holiday": "공휴일 삭제",
  "Are you sure you want to delete holiday?": "공휴일을 삭제하시겠습니까?",
  "Individual Report": "개별 리포트",
  "Export Report": "리포트 내보내기",
  "Please search employee with Employee ID or Name": "직원 ID 또는 이름으로 직원을 검색하십시오",
  "Basics": "기본",
  "Branches": "지점",
  "Deactivate User": "사용자 비활성화",
  "Are you sure want to deactivate": "비활성화하시겠습니까",
  "Update Fields": "항목 갱신",
  "Activate User": "사용자 활성화",
  "Are you sure want to activate": "활성화하시겠습니까",
  "Current": "현재",
  "Date of Joining": "입사일",
  "Select Shift": "근무조 선택",
  "Selected Group Members": "선택된 그룹 멤버",
  "Remove Group": "그룹 제거",
  "Remove": "제거",
  "Make Admin": "어드민 만들기",
  "Remove User": "사용자 제거",
  "Are you sure you want to remove": "제거하시겠습니까?",
  "from": "부터/로부터",
  "Special Group": "스페셜 그룹",
  "Add Group Type": "그룹 유형 추가",
  "Group Type": "그룹 유형",
  "Access": "액세스",
  "Confirmation": "확정",
  "Would you like to confirm?": "확정하시겠습니까?",
  "Back": "돌아가기",
  "members": "멤버",
  "Access Locations": "액세스 위치",
  "Access Department": "액세스하는 부서",
  "Add Columns": "열 추가",
  "Change Requests": "요청 변경",
  "Requests History": "요청 이력",
  "(Minimum hours)": "(최소 시간)",
  "Asset Information": "자산 정보",
  "Multiselect": "다중 선택",
  "Applicable for Department": "적용 가능 부서",
  "Add New Id": "새 ID 추가",
  "Tool Name": "툴 이름",
  "Assign Asset": "자산 배정",
  "Create New Asset": "신규 자산 생성",
  "No Documents Yet": "아직 문서 없음",
  "Delete Document": "문서 삭제",
  "Are you sure want to delete": "삭제하시겠습니까",
  "Add Bank Code": "은행 코드 추가",
  "Bank Code Title": "은행 코드 타이틀",
  "Field name": "항목명",
  "Certification Name": "자격증 이름",
  "CertificationCertification Authority": "자격증자격증 발급기관",
  "Source": "소스",
  "Certification URL": "자격증 관련 URL",
  "Dates": "일자",
  "Valid From": "유효 개시일",
  "Expiry on": "유효 만료일",
  "This certificate does not expire": "이 자격증은 만료일이 없습니다",
  "Address Lane 1": "주소줄 1",
  "Address Lane 2": "주소줄 2",
  "Date Of Join": "입사일",
  "Activation date": "활성화 일자",
  "Select cx language": "CX 언어 선택",
  "Select Channel": "채널 선택",
  "Contact Number": "연락처 번호",
  "Building name": "건물명",
  "Document Label": "문서 라벨",
  "Enter account number": "계정 번호 입력",
  "Select Bank Code": "은행 코드 선택",
  "Label": "라벨",
  "Search Name, Id": "이름, ID 검색",
  "Select Field": "항목 선택",
  "Project": "프로젝트",
  "Thanks for logging in!": "로그인 해 주셔서 감사합니다!",
  "Welcome to Employee Self Service Portal": "직원 셀프 서비스 포털에 오신 걸 환영합니다",
  "To continue walkthrough": "안내를 계속 받으시려면",
  "Click Here": "이곳을 클릭하십시오",
  "Next": "다음",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Previous": "이전",
  "Skip Tutorial": "튜토리얼 건너뛰기",
  "Price": "가격",
  "Daily Details": "일일 상세",
  "Attachments": "첨부물",
  "Delete Post": "포스팅 삭제",
  "Are you sure you want to delete the post?": "이 포스팅을 삭제하시겠습니까?",
  "Sub Group MembersCreate Subgroup - Designers": "서브 그룹 멤버 서브 그룹 생성 - 디자이너",
  "Organisation Chart": "조직도",
  "Add More": "더 추가",
  "Table is Empty": "테이블이 비어있습니다",
  "Edit Asset": "자산 편집",
  "Asset Name": "자산 이름",
  "Enter Validity date": "유효 기간 입력",
  "Date Assigned": "배정 일자",
  "Select User": "사용자 선택",
  "Assign To": "다음 사용자에게 배정",
  "Enter New Field Label": "신규 항목 레벨 입력",
  "Field Name": "항목 이름",
  "Asset specifications": "자산 사양",
  "Returned On": "반납일",
  "Asset History": "자산 이력",
  "Remove Category": "카테고리 제거",
  "Enter category name": "카테고리 이름 입력",
  "Select": "선택",
  "On the Earnings Statement,the leave balances include leave taken the previous month,but do not include any leave taken during the current pay period": "봉급명세서 상에서는 잔존 휴가에는 지난 달 사용한 휴가를 포함하고 있습니다만, 현재 급여 지급 주기 상에 사용한 휴가는 포함하고 있지 않습니다.",
  "It depends on the particular office but mostly between 10 AM to 7 PM If the Employee is late on or off 10 Min from the Login Time that can be count as Late Check in.": "각 지점 별로 상이하나, 대부분 근무시간은 오전 10시부터 오후 7시 사이이며, 직원이 로그인 시간을 10분 늦게 찍었을 경우 이는 지각으로 처리됩니다.",
  "A period of time when you do not work because of illness or holidays, or because your employer has given you permission to do something else.": "이 기간은 병 또는 공휴일로 인해 일을 하지 않거나, 고용주가 당신에게 뭔가 다른 일을 하라고 허가를 내린 기간입니다.",
  "Upcoming": "다가오는",
  "Expiring Leaves": "만료되는 휴가",
  "No Leaves": "휴가 없음",
  "No Leave History": "휴가 없음 이력",
  "Please select group name to view the related Forum": "연관된 포럼을 보려면 그룹 이름을 선택하세요",
  "Join Group": "그룹 참가",
  "Group Forum": "그룹 포럼",
  "Id": "ID",
  "User Type": "사용자 유형",
  "Name Settings": "이름 설정",
  "Language Settings": "언어 설정",
  "Set Language": "언어 설정",
  "Temporary Address": "임시 주소",
  "By Group": "그룹 별",
  "By Name": "이름 별",
  "Deactivate/Activate": "비활성화/활성화",
  "Create New": "신규 생성하기",
  "New Fields": "신규 항목",
  "Category name": "카테고리 이름",
  "Employee Values": "직원 가치",
  "Mon": "월",
  "Tue": "화",
  "Wed": "수",
  "Thu": "목",
  "Fri": "금",
  "Sat": "토",
  "Sun": "일",
  "Holidays have not been added": "공휴일이 추가되지 않았습니다",
  "Send Location": "위치 보내기"



}